知唔知邊道有香薰LED燈藍芽喇叭賣

想買個藍芽喇叭，有埋香薰功能

上淘寶見到有 不過兩腳

類似係咁

幫幫手